大陸啲五毛真係死全家啦！！

我有個朋友係蘋果ig留言到同班五毛狗嘈，跟住佢地成班開咗gp係到引戰，不停騷擾我朋友，仲攞咗我朋友嘅相開個acc周圍引戰，我朋友本身個ig都比班五毛狗搞到冇咗，我真係睇唔撚透ig個舉報制度我實在睇唔過眼，我就係呢到比大家睇下個五毛臭西個撚樣有幾撚柒img]

真係好撚醜咁撚愛国周圍引戰，我就諗辦法送你去當兵我相信祖国都一樣接受女兵上前線

成班五毛衝出落保家衛國，乜你祖国冇同你地講唔可以翻牆咩臭閪

twitch都係啦，幾個有心既台主開住唔同台既live，都比班垃圾三毛狗瘋狂report，有個台好似比人永久ban左

參軍

屌佢地老未想送唒佢地去當兵

Cute你老母呀仆街

Pish pish

你班仆街係咁愛国就咪撚去外國讀書啦

搵人起晒佢地底啦

我就係想送唒佢地去當兵，為国家出一分力

推

Pish

死五毛狗自以為自己好撚勁，但其實都係冇自由冇智慧嘅狗

搞我朋友搞得咁開心，我推到你地仆街

推到你地全家死為止

五毛冚家剷

Push

你條撚樣屌人屌得咁開心，乜你會驚有咩人follow你架咩死仆街死番上去你祖国到啦，我知你個臭西係住上海嘅